今晚TSLA爆升10% 上唔到我直播幫Elon Musk含撚

一啖咬撚斷佢條火星賓州仔

Lm

又燈 屌你老母 識醒未同連燈仔

咁上9.9%算

似係Musk受罪多啲

你想幫Elon musk 含撚咪含囉 做乜要燈呢

Tsla上到450我維港裸泳

咪呃撚含啦

男人裸泳有咩好睇

你班仆街靜啦

屌你老母日日出嚟燈

收聲啦 我都係琴日買

呃...含